政府宣布凌晨起21日內曾到中國以外地區入境人士須強制檢疫21日！

就係唔封關吹咩

明明中國先係源頭,一年後先走去封,但就係唔封中國

ON撚鳩

【政情】政府突設「小區清零」目標 政圈料屬見京官後覺悟

可能有關

隔離21天？

Now又轉返「南非」要隔離
即係中國以外定南非？

笑死，以為支那真係無確診。

南非禁入境，其實隔21日

隔離其他地方唔隔中國把撚呀

21日檢疫

痴撚線
仲要繼續放支國人落嚟播毒

其實隔離21日已經好打擊外國人/海外港人回港意慾。。。

繼續爆 繼續wfh 諗起都爽

有心返黎過聖誕嘅都唔會今晚先返啦

有一班人想移民去英國前睇樓先
而家全部飛唔到

跟住支那繼續播毒

其實佢地番黎咪又係住酒店
21日算得d咩

英國個班直情唔準返擺明政治報復

算吧啦中共班柒頭明知自己子民帶毒
只要落來香港停唔到
除非戰時介嚴
唔係不會停